吹風反泛民果啲一定係五毛

呢個時勢正常人都唔會諗到泛民，

冇啦啦提起佢地一定係五毛